［全世界加盟我利］曼城 對 利物浦 7

Hi

走開啦

呢個POST咩事

屌極都唔化

垃圾po

ON9 堆爆佢